aa狗發窮 亂痴街招落人地架車到

中招個個就係我，地點沙田區
大家千祈唔好打去問放盤呀

吹熱風先搣唔留印

告佢刑毁

似係對家搞
邊會有人咁戇鳩

有沒有車cam
真係要攪9佢

都似 如果自己生意咁樣搞真係倒米

無，停車就自己熄，無長火cam

私人可以檢控？報警告返你阻差辦公啊

請埋啲九唔搭八阿姐癡，我估真係咁戇鳩

痴撚線

報左警先啦
唔報自己on9

認真 報咗警先 哩啲真係仆街黎

點解報驚會覺得有用

你自己覺得無用咪唔好報囉 咁好笑